---
title:  Series demo 1.0
summary: "This is the first post in the series."
series: "ACME series"
weight: 1.0
last_updated: August 12, 2015
---
{% include linkrefs.html %} 

{% include custom/doc/series_acme.html %}

This is the first post in the series.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliquam vel sollicitudin felis. Sed eu arcu sed ipsum semper luctus eu a tortor. Suspendisse id leo eu metus laoreet varius. Mauris consequat accumsan ex, a iaculis metus fermentum a. Praesent sit amet fermentum leo. Aliquam feugiat, nibh in ultrices mattis, felis ipsum venenatis metus, vel vehicula libero mauris a enim. Sed placerat est ac lectus vestibulum tempor. Quisque ut condimentum massa. Proin venenatis leo id urna cursus blandit. Vivamus sit amet hendrerit metus.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliquam vel sollicitudin felis. Sed eu arcu sed ipsum semper luctus eu a tortor. Suspendisse id leo eu metus laoreet varius. Mauris consequat accumsan ex, a iaculis metus fermentum a. Praesent sit amet fermentum leo. Aliquam feugiat, nibh in ultrices mattis, felis ipsum venenatis metus, vel vehicula libero mauris a enim. Sed placerat est ac lectus vestibulum tempor. Quisque ut condimentum massa. Proin venenatis leo id urna cursus blandit. Vivamus sit amet hendrerit metus.

{% include custom/doc/series_acme_next.html %}


